阿仙奴反勝修咸頓漂白水成支隊

無架啦
輸硬啦阿記

Ok
已瞓身等反杯收money thx

LM

Lm

買咗波蛋2：4

等收錢ok?

跟